疫情下拍拖

呢排日日過百宗確診 又有咩限聚令 大家同條女/條仔拍拖 除左一齊睇劇同扑野仲有咩其他活動 ？

裸聊

打算週末去酒店staycation

分手啦

分左手日日係屋企唔洗搵不知幾開心

人地問有咩做 你就叫人分手 你真係九唔搭八 出返去啦